又話叫人上去住大灣區，填乜野海姐。

唐唐果個年代深圳4號線未通車就叫人搬去龍崗，林鄭西九就黎通車就叫人上大灣區住。

叫香港人搬晒上去咪得囉，仲填乜野海姐？填俾邊個住啊？有一萬億不如補貼下條高鐵啦。

填出黎係俾你地班香港人住架咩？
你地班香港人就繼續返大灣區住
嗰班大陸新移民咪有位落黎香港新地住囉